Active Directory
================

- Sie planen das E-Learning-System Moodle (http://www.moodle.org) zu installieren. Um die Benutzerverwaltung zu vereinfachen planen Sie, die User aus dem ActiveDirectory ihrer Windows-Domäne als Benutzer in mysql anzulegen. Schreiben Sie ein entsprechendes Skript.


